馬細路超越左綠豆仔未？

兩個都係踢鍠 都係巴西正選
兩個都有職業生涯代表作

細路
綠豆

就算球會俾你超越咗又點
個個人提起細路都會諗起7:1國恥
但綠豆仔係世界冠軍嘅正選

打漏

Dani Alves > Cafu

Agger

DANILO>CAFU

Danilo>all

同C朗互含

4:4

好有道理

死皇狗就算撚數啦

agger

你個名好on9